12:00了 股災正式啟動！

來吧 我準備好了

會唔會1:00pm突然all drop to $0

no star, fake lomo

1:00 pm

HSI

大跌28000點，

得返四十點

未

Low more

一早反映晒啦

支那人愛遲到，臨急抱佛腳

不可能，有市調機制

1:00pm開始反映

老貓又想暴力救市

爆升 CONFIRMED

支持美國加到5000億美元

唔止支共有罪
14億人中國同香港人都有罪(包括我)

可能大升
好似trump當選果日咁

貿易戰之前消化了7 8成唔會大跌 又冇好消息帶升
個市今日應該唔會有大波幅

倒升

話0左你啦

老貓可恥

多謝老貓救市

燈到

貿易戰都燈贏

爆升

發功

神呀

多謝老魔🙏🙏。錢己袋

暴力救市

where is your star

扯爆褲

黎料啦

燈到反cap 二百幾點

有冇人解釋到

莊家玩野？

老魔

老貓又暴力救市

擺明係阿爺出手啦 ！
夾淡淡 金融維穩呀

壞消息見底

升災？

唔該

好柒呀

邊撚個敢笑鳩老魔，同我企出嚟，我叫佢祝福你

Okay you win.

Thanks old cat

Old cat is lamp

Hang send index not low more

再開post叫佢跌呀

老貓好嘢

多謝老貓

越升越多

市場一早消化哂消息

燈

where is "drop to zore"?

升了

Old cat 自尊 尊嚴 is zero already

股joy!

係咪而家追沽

臭貓!!

升一日可能又彈散呢